電莖可以係運動 點解大富翁唔係？

大家都係係冷氣房坐係到玩

支持所有board games 加入亞運

哦

佢地都係運動員 [url]深水埗練兵打亞運 [傳說對決]電競達人: 我地唔係廢青係運動員 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔啱咩？

大富翁一向有人搞比賽啦
但係觀眾真係好少囉
你搞大富翁可以搞到好似電競咁一個運動場坐爆先算

苦練咗chok西 fing骰好多年, 要乜冇乜
點知近年改晒做新世代電子版

玩完了

Whatsapp版killer算唔算電莖

香港出過大富翁世界冠軍啦

籃球都係啦

咁9up都係啦

咩都係藉口 最大分別係有無人睇

支持全民電莖！

樓主覺得自己好聰明, 識諗野, 眼光獨到, 真係好叻仔

CHOK部機有冇得諗

冇啦, 而家都係偷偷地禁多D錢比自己算